民主黨如果唔追究到底

如果唔幫尹兆堅追究到有人負責，以後一票不投民主黨

巴打，講黎聽下

點解要唔投，票照投，黑警一定要告

點會唔追究呀
問題係追究都無人理鳩你呀

民主黨你呢舖用制度法律點都要打贏

個黑警唔使坐監既, 一票不投民主黨

有咩關係, 佢keep住追就得
有時未必佢地想, 佢地畀到壓力都好
btw, 我都想黑警坐監, 但呢家唔係分化嘅時候, 唔洗咁激嘅

票照投

找唔到人，咪追究指揮官

推